國泰照飛武漢，草菅人命

仆街cx之前出個notice
講明唔俾空姐空少帶口罩對客！
到今日都照照飛武漢，
一句都無講帶口罩！
跪大陸跪到咁既地步！

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

push